覺唔覺跑馬拉松跑到要送院好廢

如題 不自量力